羅家聰 中共一口沙糖一口屎 在香港洗腦換血很難！ 大陸經濟GDP數字任說 增長率還要打七折八折； 美國誰當選對

【字幕版】經濟博士羅家聰（3）
中共一口沙糖一口屎 在香港洗腦換血很難！
大陸經濟GDP數字任說 增長率還要打七折八折；
美國誰當選對香港沒大分別 全球在圍堵中共不會突改變
Oct 22, 2020

《看中國》香港頻道
199K subscribers

00:00 林鄭雙引擎論是否幫習加料 中共深圳圈錢人民幣國際化
03:26 對人民幣國際化不看好 外資對人民幣興趣不大
06:56 中共資本開放參與度很低 做不到美元兌人民幣直盤
08:34 大陸經濟GDP數字任說 增長率還要打七折八折
10:22 中共一口沙糖一口屎 在香港洗腦換血很難
13:08 美國誰當選對香港沒大分別 全球在圍堵中共不會突改變

立即加入《看中國》榮譽會員
我哋係看中國駐香港嘅記者，過去一年，我哋每一日都奔走於抗爭街頭，頂住槍林彈雨、冒著催淚彈...

講真，我哋都會驚。但喺現場，香港人團結一致抵抗中共嘅意志和勇氣，俾咗我哋好大嘅鼓舞。今日，我哋越來越從容，喺呢塊曾經繁華無比嘅土地上，繼續奔走，用鏡頭呈現真實嘅香港俾您。

我哋唔單止報導香港嘅真實新聞，每年，亦有數以億計嘅中國人，透過我哋嘅網站睇到真實嘅中國同真實嘅世界。呢個係我哋無懼風雨前行嘅動力。但是我哋獨立報導嘅媒體渠道不斷受到Facebook、YouTube嘅審查、降級、甚至關閉。

加入榮譽會員，同我哋一起守護香港、守護14億中國人獲得真實訊息嘅權利。您的加入將有助我哋繼續前行。

本視頻僅代表嘉賓或受訪者本人觀點。